大家嘅擇偶類型喺邊種？

有啲人想搵個可以包容到自己嘅另一半，所以搵個同自己性格唔同嘅。但有啲人想搵個可以理解到自己嘅另一半，所以搵個同自己性格好似嘅。
其實最終目的喺想了解下有無人同我一樣
或者性格同我相似可以做個朋友。

到最尾你都冇講到自己嘅性格係點

仲話想r fd

唔記得左添
我自己有興趣就咩都玩一餐 無咩好深入嘅興趣
平時會打下機 都會睇下劇咁 幾中性化
有無人同我一樣

你仲有咩性格

可以互射

暫時未諗到 你呢？你性格係點

放假打下機，睇下美日劇，動畫，有時研究下煮野食

會互相包容同尊重大家既另一半，大家欣賞對方優點，改善缺點，價值觀要相似同會決定一齊努力行落去既

唔食煙唔酗酒 對朋友好 我自己都細細粒所以都唔想要高嘅男仔 唔洗靚仔但要啱傾

嘩你要求都唔高 以你嘅條件應該有幾個男仔追

我好柒的

你個樣差成點 唔係蕩失路已經好好
不過啲仔要求好高 正常少少又嫌
一係就無乜男性朋友

未到柒到飛起 但幾柒下咁囉

其實岩傾就可以了,自己都係一個幾難同人傾得埋嘅人
可惜佢同個個都岩傾

體貼 浪漫 有安全感可以照顧到自己
邊有咁完美既人

懶

講咁多又點 遇到先得嫁 遇到啦人地唔鐘意自己又係無用 相愛很難 唉

要識得企係人地嘅角度諗野，愛屋企人，之後樣就合眼緣，唔煙，矮過我(<170左右)，鐘意食拉麵。
本身自己係個冇咩要求嘅人，做咩都唔鐘意去到盡，所以先覺得要搵到個同我有相同價值觀好難。
我係咪可以注定孤獨終老

練下講野技巧 同人傾多啲謁 有經驗同自信就得

我覺得愛你嘅會變成你心目中嘅個個模樣

唔煙唔酒 相處舒服自在
步伐一置既人

但依家搵個人唔飲酒都難
依家後生個個都去蒲咁

呢度有個，收工就番企

上面個黑雨呢幾適合你

仲要合自己眼緣，年齡相差唔太遠呢，又要專一，簡簡單單努力行落去就得，依家邊有d咁既女仔

係女人就OK

遇到但係人地唔會鍾意我囉

銀行戶口月月清

諗唔到叫咩名啊 是但啦

幾歲？係咪好女仔先

你話遇到嗰嗰人 ？
係男的 差十幾年咁啦
人地只會覺得你係細路女

唔知 感覺上好多時

自已想要 既類型
同自已適合一齊
同會鐘意你既係三件事

不過自已揀一定唔會係鐘意飲酒既

我講你

唔煙唔酒唔蒲

二十加一

有哂內在條件都無用，肥仔樣無人揀既

其實如果個女仔識諗會計劃既，都唔會覺細路女，始終都要專一為先

你講果d你興趣wor, 性格好似係做人嘅態度E.g.及時行樂之類
Btw,有冇人教我點同女仔溝通，我成日一同女同學講野就口窒窒，study partner 成日笑我

同公司？

依家時下揾個專一又合眼緣既好女仔唔易，個個都獻哂身
利申：傳統男仔

我覺得傳統女仔應該仲有好多嘅
你未搵到姐

等緊，做最好既自己，潔身自愛

啱啊 咁就算真係等唔到 都叫對得住自己

Pm me

我仲想努力下
所以唔留啦 留咗好似已經放棄咗咁
我暫時淨係想對佢一個好
未到最後真係唔想放手

年齡差太遠，不過祝你成功

多謝你

没有句点 已经很完美了
何必误会故事 没说完

初初出社會工作係咁

有目標,有要求,顧家,孝順,樣唔太差就夠
到頭黎...你揀人,人揀你...
希望愈大辛苦自己
岩既時間 岩既緣份 岩既感覺 我諗就一齊到
冇樣岩既咪做好自己令自己更有價值

合眼緣真係難啲

咁都唔係好細姐 可能思想未成熟

你add我都可以

打機勁過我

要有feel

天真可愛，唔玩唔蒲，顧家，專一，性格易話為同埋sporty。

不過最近散左lu 佢亦都變左

自學既女人

咩意思

通常都會嫌你廢

你男定女

不過有d人仲慘過又煙又酒 成副雞格咁

男

有一句話我聽過
唔知算唔算真
男仔唔煙唔酒既多數好自私，雖然大多數人都係自私

我又夠鐘收工番企

係架咩 唔係覺得對身體唔好先唔煙唔酒咩

合眼緣相處輕鬆最重要
有d共同興趣更好 音樂 運動

利申：唔煙唔酒 追求健康怕老

我想搵個唔介意我光頭既人

溫柔 上進 鍾意笑 痴身

單係接受到我慢熱，內向，唔鐘意講嘢已經好好

喂大佬一個招牌撻死一打啦

唔要港女
baby fat
白淨
食煙
最好係日本妹

太錫身既人

好多都唔肯對其他人付出

嘩黎點好難頂 建議搵返個都係內向話少嘅女仔
咁樣會好啲 如果搵個話多嘅 佢會好辛苦

人夾人架姐 不必強求

一齊既未必係最合適既人

未夠愛姐我諗

係掛 或者係唔識愛人啦
有d 人愛自已多過愛人地

都有可能怕被hurt
太過愛對方分手個陣會不能自拔

Ok 有feel 就ok

不過單身得耐 成日會覺得自己唔好拍拖 廢時累人累物

咁負面 你係咪成日覺得自己好差先咁

唔係 我識d人係唔識點鐘意人
俾人帽完之後可以無事
因為真係完全感覺 唔識鐘意人

一個人咪幾好

會著黑絲

下 黎個真係為拍而拍 人拍佢拍啲FD
接受唔到啲人咁

都係嫁 可能自己咩事都諗得深諗得遠 成日想做得比前一下更好

有時見到啱feel 都收自己皮先

乜野理論 ?

咁既人已經唔算太差

通常我有feel 既都會秒速俾人溝走
好多時仲係自已朋友

已經唔諗拍拖
預左一個人 一個人幾好

人生太短 出手要快